{"translation-revision-date":"2024-11-10 11:01:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Transform paragraph to heading.":["Transform\u0103 paragraful \u00een subtitlu."],"Transform heading to paragraph.":["Transform\u0103 subtitlul \u00een paragraf."],"Footnote":["Note \u00een subsol"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Notele de subsol g\u0103site \u00een blocurile din acest document vor fi afi\u0219ate aici."],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Notele de subsol nu sunt acceptate aici. Adaug\u0103 acest bloc la con\u021binutul unui articol sau unei pagini."],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Sturz c\u00e2nt\u00e2nd \u00een Central Park, New York."],"Video caption text":["Text pentru textul asociat videoului"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Poster image":["Imagine poster"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Remove track":["\u00cenl\u0103tur\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 pentru limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Descriptions":["Descrieri"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"When enabled, videos will play directly within the webpage on mobile browsers, instead of opening in a fullscreen player.":["Dac\u0103 activezi, videourile vor fi redate direct \u00een pagina web pe navigatoarele pentru mobil, \u00een loc s\u0103 se deschid\u0103 \u00eentr-un player pe ecran complet."],"Play inline":["Redare \u00een-linie"],"Playback controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,\n\t\u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?\nR\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,\nV\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap\n\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau\n    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"Write verse\u2026":["Scrie versul..."],"Verse text":["Text pentru vers"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Column %d text":["Text pentru coloana %d"],"Term Description":["Descriere termen"],"Choose a %s":["Alege un %s"],"Template Part \"%s\" updated.":["Am actualizat partea de \u0219ablon \u201e%s\u201d."],"Design":["Design"],"Default based on area (%s)":["Implicit \u00een func\u021bie de zon\u0103 (%s)"],"Area":["Zon\u0103"],"button label\u0004Import":["Import\u0103"],"Import widget area":["Import\u0103 zona pentru piese"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Nu pot s\u0103 import urm\u0103toarele piese: %s."],"Widget area: %s":["Zon\u0103 pentru piese: %s"],"Select widget area":["Selecteaz\u0103 zona pentru piese"],"Existing template parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon existente"],"Search for replacements":["Caut\u0103 \u00eenlocuitori"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Partea de \u0219ablon \u201e%s\u201d a fost inserat\u0103."],"Choose an existing %s or create a new one.":["Alege un %s existent sau creeaz\u0103 unul nou."],"Create":["Creeaz\u0103"],"Name and create your new %s":["D\u0103-i un nume \u0219i creeaz\u0103 un %s nou"],"Template Part":["Parte de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Untitled Template Part":["Parte de \u0219ablon f\u0103r\u0103 titlu"],"Largest size":["Cea mai mare dimensiune"],"Smallest size":["Cea mai mic\u0103 dimensiune"],"Number of tags":["Num\u0103r de etichete"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["\u00cencepe s\u0103 adaugi blocuri Subtitlu pentru a crea un cuprins. Subtitlurile cu ancore HTML vor fi legate aici."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Comut\u0103 pentru a include numai subtitluri din pagina curent\u0103 (dac\u0103 articolul este paginat)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Include numai subtitluri din pagina curent\u0103 (dac\u0103 articolul este paginat)."],"Only include current page":["Include numai pagina curent\u0103"],"Convert to static list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 static\u0103"],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"Jazz Musician":["Muzician de jazz"],"Version":["Versiune"],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul"],"Row count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column count":["Num\u0103r de coloane"],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Table":["Tabel"],"Table caption text":["Text pentru textul asociat din tabel"],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Footer label":["Etichet\u0103 subsol"],"Header label":["Etichet\u0103 antet"],"Footer cell text":["Text pentru celulele din subsol"],"Body cell text":["Text pentru celulele din corpul tabelului"],"Header cell text":["Text pentru celulele din antet"],"Align column right":["Aliniaz\u0103 coloana la dreapta"],"Align column center":["Aliniaz\u0103 coloana la centru"],"Align column left":["Aliniaz\u0103 coloana la st\u00e2nga"],"Show text":["Arat\u0103 textul"],"Open links in new tab":["Deschide leg\u0103turile \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Icon background":["Fundal icon"],"Icon color":["Culoare icon"],"Click plus to add":["D\u0103 clic pe plus pentru a ad\u0103uga"],"Huge":["Imens"],"Normal":["Normal"],"The link text is visible when enabled from the parent Social Icons block.":["Textul leg\u0103turii este vizibil c\u00e2nd este activat din blocul p\u0103rinte Iconuri sociale."],"Link text":["Text leg\u0103tur\u0103"],"Enter social link":["Introdu leg\u0103turile la media social\u0103"],"Social Icon":["Icon social"],"Make title link to home":["Leag\u0103 titlul la prima pagin\u0103"],"Site Title placeholder":["Substituent pentru titlul site-ului"],"Write site title\u2026":["Scrie titlul site-ului..."],"Site title text":["Text pentru titlu site"],"Site Tagline placeholder":["Substituent pentru sloganul site-ului"],"Write site tagline\u2026":["Scrie sloganul site-ului..."],"Site tagline text":["Text pentru slogan site"],"Add a site logo":["Adaug\u0103 un logo pentru site"],"Use as Site Icon":["Folose\u0219te ca icon site"],"Link image to home":["Leag\u0103 imaginea la prima pagin\u0103"],"Image width":["L\u0103\u021bime imagine"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Iconurile site-urilor sunt cele pe care le vezi \u00een filele navigatoarelor, \u00een barele cu semne de carte \u0219i \u00een aplica\u021biile WordPress pentru dispozitive mobile. Pentru a folosi un icon personalizat, altul dec\u00e2t logoul site-ului t\u0103u, mergi la <a>set\u0103rile Icon site<\/a>."],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurt-codul aici..."],"Shortcode text":["Text pentru scurtcod"],"Shortcode":["Scurt-cod"],"Label text":["Text etichet\u0103"],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Use button with icon":["Folose\u0219te butonul cu icon"],"Change button position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia butonului"],"Toggle search label":["Comut\u0103 eticheta de c\u0103utare"],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Button only":["Numai buton"],"No button":["Niciun buton"],"Button inside":["Buton \u00een interior"],"Button outside":["Buton \u00een exterior"],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"RSS block display setting\u0004Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"RSS block display setting\u0004List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 intr\u0103rile din toate fluxurile RSS sau Atom."],"RSS URL":["URL RSS"],"Edit original":["Editeaz\u0103 originalul"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"Remove citation":["\u00cenl\u0103tur\u0103 citarea"],"Quote citation":["Reproducere citat"],"Display the search results title based on the queried object.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul rezultatelor de c\u0103utare \u00een func\u021bie de obiectului cerut."],"Search Results Title":["Titlu rezultate de c\u0103utare"],"Display the archive title based on the queried object.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul arhivei \u00een func\u021bie de obiectului interog\u0103rii."],"Archive Title":["Titlu arhiv\u0103"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Rezultate de c\u0103utare pentru: \u201etermen c\u0103utat\u201d"],"Show search term in title":["Arat\u0103 termenul c\u0103utat \u00een titlu"],"Show archive type in title":["Arat\u0103 tipul de arhiv\u0103 \u00een titlu"],"Archive title":["Titlu arhiv\u0103"],"Archive type: Name":["Tip de arhiv\u0103: nume"],"%s name":["Nume %s"],"%s: Name":["%s: nume"],"Provided type is not supported.":["Tipul furnizat nu este acceptat."],"Previous page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina anterioar\u0103"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Specific\u0103 c\u00e2te leg\u0103turi pot s\u0103 apar\u0103 \u00eenainte \u0219i dup\u0103 num\u0103rul paginii curente. Leg\u0103turile la prima, actuala \u0219i ultima pagin\u0103 sunt \u00eentotdeauna vizibile."],"Number of links":["Num\u0103r de leg\u0103turi"],"Next page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina urm\u0103toare"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Dezactiveaz\u0103 pentru a ascunde textul etichetei, de exemplu \u201ePagina urm\u0103toare\u201d."],"Show label text":["Arat\u0103 textul etichetei"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Niciuna"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 ata\u0219at\u0103 l\u00e2ng\u0103 leg\u0103turile la pagina urm\u0103toare \u0219i anterioar\u0103."],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Adaug\u0103 un text sau blocuri care vor fi afi\u0219ate c\u00e2nd o interogare nu g\u0103se\u0219te niciun rezultat."],"Image, Date, & Title":["Imagine, dat\u0103 \u0219i titlu"],"Title, Date, & Excerpt":["Titlu, dat\u0103 \u0219i rezumat"],"Title & Excerpt":["Titlu \u0219i rezumat"],"Title & Date":["Titlu \u0219i dat\u0103"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu ultimele articole, except\u00e2nd articolele reprezentative."],"Posts List":["List\u0103 cu articole"],"Choose a pattern":["Alege un model"],"Start blank":["\u00cencepe cu o pagin\u0103 goal\u0103"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Alege un model pentru bucla de interogare sau \u00eencepe f\u0103r\u0103 nimic."],"Query block: Force page reload enabled":["Bloc Interogare: For\u021beaz\u0103 re\u00eenc\u0103rcarea paginii este activat\u0103"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["\u00cen prezent, evitarea re\u00eenc\u0103rc\u0103rii \u00eentregii pagini nu este posibil\u0103 c\u00e2nd un bloc Con\u021binut este prezent \u00een blocul Interogare."],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when non-interactive or non-client Navigation compatible blocks from plugins are present inside the Query block.":["\u00cen prezent, evitarea re\u00eenc\u0103rc\u0103rilor pentru pagini \u00eentregi nu este posibil\u0103 c\u00e2nd blocurile care nu sunt interactive sau compatibile cu navigarea pentru clien\u021bi din module exist\u0103 \u00een blocul Interogare."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Force page reload\" again in the Query Block settings.":["Dac\u0103 vrei totu\u0219i s\u0103 \u00eempiedici re\u00eenc\u0103rc\u0103rile \u00eentregii pagini, \u00eenl\u0103tur\u0103 acel bloc \u0219i apoi dezactiveaz\u0103 din nou \u201eFor\u021beaz\u0103 re\u00eenc\u0103rcarea paginii\u201d \u00een set\u0103rile blocului Interogare."],"Keyword":["Cuv\u00e2nt cheie"],"Taxonomies":["Taxonomii"],"Filters":["Filtre"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress con\u021bine mai multe tipuri de con\u021binut care sunt \u00eemp\u0103r\u021bite \u00een grupuri \u0219i sunt numite \u201etipuri de articol\u201d. Implicit, exist\u0103 \u0219i alte tipuri, cum ar fi articole \u0219i pagini de blog, dar modulele pot s\u0103 adauge \u0219i altele."],"Post type":["Tip de articol"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Comut\u0103 pentru a folosi contextul de interogare global care este setat \u00een \u0219ablonul curent, de exemplu o arhiv\u0103 sau o c\u0103utare. Dezactiveaz\u0103 pentru a personaliza separat set\u0103rile."],"Inherit query from template":["Interogare mo\u0219tenit\u0103 de la \u0219ablon"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Adaug\u0103 articol nou<\/a>"],"Force page reload":["For\u021beaz\u0103 re\u00eenc\u0103rcarea paginii"],"Force page reload can't be disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["For\u021beaz\u0103 re\u00eenc\u0103rcarea paginii nu poate fi dezactivat\u0103 deoarece exist\u0103 blocuri incompatibile \u00een blocul Interogare."],"Browsing between pages won't require a full page reload, unless non-compatible blocks are detected.":["R\u0103sfoirea paginilor nu va necesita o re\u00eenc\u0103rcare complet\u0103 a paginilor dac\u0103 nu sunt detectate blocuri incompatibile."],"Experimental full-page client-side navigation setting enabled.":["Setarea experimental\u0103 navigare client-side pe \u00eentreaga pagin\u0103 este activat\u0103."],"Browsing between pages requires a full page reload.":["R\u0103sfoirea paginilor necesit\u0103 o re\u00eenc\u0103rcare complet\u0103 a paginilor."],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Articole de blog este o func\u021bionalitate care poate \u201estimula vizitatorii\u201d, articolele sunt plasate sus, \u00een pagina din fa\u021b\u0103, \u0219i sunt men\u021binute acolo p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd sunt publicate alte articole reprezentative."],"Sticky posts":["Articole reprezentative"],"Only":["Numai"],"Exclude":["Exclude"],"Include":["Include"],"Parents":["P\u0103rin\u021bi"],"Authors":["Autori"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Oldest to newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Newest to oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Max page to show":["Num\u0103r maxim de pagini de ar\u0103tat"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limiteaz\u0103 num\u0103rul de pagini pe care vrei s\u0103 le ar\u0103\u021bi, chiar dac\u0103 interogarea are mai multe rezultate. Pentru a afi\u0219a toate paginile, folose\u0219te 0 (zero)."],"Offset":["Distan\u021bare"],"Items per Page":["Elemente per pagin\u0103"],"Display settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"Add citation":["Adaug\u0103 o citare"],"Pullquote citation text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Add quote":["Adaug\u0103 citat"],"Pullquote text":["Text pentru citare concis\u0103"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFereastr\u0103, foarte mic\u0103 \u00een dep\u0103rtare, luminat\u0103.\n\u00cen jurul ei este un ecran aproape complet negru. Acum, pe m\u0103sur\u0103 ce camera se deplaseaz\u0103 \u00eencet spre fereastr\u0103, care seam\u0103n\u0103 un timbru po\u0219tal \u00eencadrat, apar alte forme;"],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Preformatted text":["Text pentru pre-formatat"],"Make title a link":["F\u0103 din titlu o leg\u0103tur\u0103"],"No Title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"%d minute":["%d minut","%d minute","%d de minute"],"Suffix":["Sufix"],"Term items not found.":["Nu am g\u0103sit elemente pentru termeni."],"Prefix":["Prefix"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introdu caracterul folosit (caracterele folosite) pentru a separa termenii."],"Separator":["Separator"],"Post template block display setting\u0004Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"Post template block display setting\u0004List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la articolul care precede articolul curent."],"Displays the post link that follows the current post.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la articolul care urmeaz\u0103 dup\u0103 articolul curent."],"An example title":["Un exemplu de titlu"],"Only link to posts that have the same taxonomy terms as the current post. For example the same tags or categories.":["Numai leg\u0103turile la articole care au aceia\u0219i termeni ai taxonomiei ca \u0219i articolul curent. De exemplu, acelea\u0219i etichete sau categorii."],"Filter by taxonomy":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 taxonomie"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Niciuna"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 pentru leg\u0103turi la urm\u0103tor \u0219i anterior."],"Include the label as part of the link":["Include eticheta ca parte a leg\u0103turii"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Dac\u0103 ai introdus o etichet\u0103 personalizat\u0103, ea va fi ad\u0103ugat\u0103 \u00eenainte de titlu."],"Display the title as a link":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul ca o leg\u0103tur\u0103"],"Unfiltered":["Nefiltrat"],"Previous post":["Articolul anterior"],"Next post":["Articolul urm\u0103tor"],"Previous: ":["Anterior: "],"Next: ":["Urm\u0103tor: "],"Featured image: %s":["Imagine reprezentativ\u0103: %s"],"Add a featured image":["Adaug\u0103 o imagine reprezentativ\u0103"],"Image scaling options\u0004Scale":["Redimensioneaz\u0103"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Imaginea va fi \u00eentins\u0103 \u0219i distorsionat\u0103 pentru a umple complet spa\u021biul."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Imaginea este redimensionat\u0103 pentru a umple spa\u021biu f\u0103r\u0103 decupare \u0219i nici distorsionare."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Imaginea este redimensionat\u0103 \u0219i decupat\u0103 pentru a umple complet spa\u021biu f\u0103r\u0103 a fi distorsionat\u0103."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Umple"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Cuprinde"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Acoper\u0103"],"Show link on new line":["Arat\u0103 leg\u0103tura pe o linie nou\u0103"],"No excerpt found":["Nu am g\u0103sit niciun rezumat"],"Excerpt text":["Text rezumat"],"Add \"read more\" link text":["Adaug\u0103 text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["\u00cen prezent, con\u021binutul este protejat \u0219i rezumatul nu este disponibil."],"This block will display the excerpt.":["Acest bloc va afi\u0219a rezumatul."],"Display a post's last updated date.":["Afi\u0219eaz\u0103 data ultimei actualiz\u0103ri a unui articol."],"Modified Date":["Data modific\u0103rii"],"Only shows if the post has been modified":["Afi\u0219eaz\u0103 numai dac\u0103 articolul a fost modificat"],"Display last modified date":["Afi\u0219eaz\u0103 data ultimei modific\u0103ri"],"Link to post":["Leg\u0103tur\u0103 la articol"],"Link to %s":["Leg\u0103tur\u0103 la %s"],"Change Date":["Schimb\u0103 data"],"Post Modified Date":["Data modific\u0103rii articolului"],"Post Date":["Dat\u0103 articol"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Dac\u0103 exist\u0103 tipuri de articol personalizat \u00eenregistrate pe site, blocul Con\u021binut poate s\u0103 afi\u0219eze \u0219i con\u021binutul acelor intr\u0103ri."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Acesta poate fi un aranjament simplu, cum ar fi paragrafe consecutive \u00eentr-un articol de blog sau o compozi\u021bie mai elaborat\u0103 care include galerii de imagini, videoclipuri, tabele, coloane \u0219i orice alte tipuri de blocuri."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Acesta este blocul Con\u021binut; afi\u0219eaz\u0103 toate blocurile din orice articol singular sau pagin\u0103."],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloc Leg\u0103tur\u0103 la comentarii la articol: articol neg\u0103sit."],"%s comment":["Un comentariu","%s comentarii","%s de comentarii"],"No comments":["Niciun comentariu"],"Comments form disabled in editor.":["Formularul de comentarii este dezactivat \u00een editor."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloc Num\u0103r de comentarii la articol: articol neg\u0103sit."],"To show a comment, input the comment ID.":["Pentru a afi\u0219a un comentariu, introdu ID-ul comentariului."],"block title\u0004Post Comment":["Comentariu la articol"],"Author Biography":["Biografie autor"],"Link to author archive":["Leg\u0103tur\u0103 la arhiva autorului"],"Author Name":["Nume autor"],"Write byline\u2026":["Scrie informa\u021bii despre autor..."],"Post author byline text":["Text cu informa\u021bii despre autorul articolului"],"Link author name to author page":["Leag\u0103 numele autorului la pagina autorului"],"Show bio":["Arat\u0103 biografia"],"Avatar size":["Dimensiune avatar"],"Show avatar":["Arat\u0103 avatarul"],"Post Author":["Autor articol"],"Block: Paragraph":["Bloc: Paragraf"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d (slash) pentru a alege un bloc"],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"Not available for aligned text.":["Nu este disponibil pentru text aliniat."],"Edit this menu":["Editeaz\u0103 acest meniu"],"Choose a page to show only its subpages.":["Alege o pagin\u0103 pentru a-i ar\u0103ta numai sub-paginile."],"Parent":["P\u0103rinte"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["List\u0103 cu pagini: pagina \u201e%s\u201d nu are copii."],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["List\u0103 cu pagini: nu pot s\u0103 preiau paginile."],"Edit Page List":["Editeaz\u0103 lista cu pagini"],"This Navigation Menu displays your website's pages. Editing it will enable you to add, delete, or reorder pages. However, new pages will no longer be added automatically.":["Acest meniu de navigare afi\u0219eaz\u0103 paginile site-ului t\u0103u. Editarea lui \u00ee\u021bi va permite s\u0103 adaugi, s\u0103 \u0219tergi \u0219i s\u0103 reordonezi pagini. Totu\u0219i, paginile noi nu vor mai fi ad\u0103ugate automat."],"Pattern \"%s\" cannot be rendered inside itself.":["Modelul \u201e%s\u201d nu poate fi randat \u00een interiorul lui."],"Link removed.":["Am \u00eenl\u0103turat leg\u0103tura."],"Convert to Link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exemplu de leg\u0103tur\u0103"],"Navigation link text":["Text pentru leg\u0103tura de navigare"],"Add submenu":["Adaug\u0103 sub-meniu"],"This item is missing a link":["Acest element nu are o leg\u0103tur\u0103"],"This item has been deleted, or is a draft":["Acest element a fost \u0219ters sau este o ciorn\u0103"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Rela\u021bia \u00eentre URL-urile legate ca tipuri de leg\u0103turi separate cu spa\u021bii."],"Rel attribute":["Atribut Rel"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Informa\u021bii suplimentare care clarific\u0103 scopul leg\u0103turii."],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Descrierea va fi afi\u0219at\u0103 \u00een meniu dac\u0103 tema actual\u0103 o suport\u0103."],"Select tag":["Selecteaz\u0103 o etichet\u0103"],"Select category":["Selecteaz\u0103 o categorie"],"Select page":["Selecteaz\u0103 o pagin\u0103"],"Select post":["Selecteaz\u0103 articolul"],"Contact":["Contact"],"About":["Despre"],"Navigation Menu successfully deleted.":["Am \u0219ters cu succes meniul de navigare."],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blocurile nu pot fi randate \u00een interiorul lor."],"Unsaved Navigation Menu.":["Meniu de navigare nesalvat."],"Show arrow":["Arat\u0103 o s\u0103geat\u0103"],"Open on click":["Se deschide c\u00e2nd dai clic"],"Submenus":["Sub-meniuri"],"Always":["Mereu"],"Mobile":["Mobil"],"Off":["Dezactivat\u0103"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Restr\u00e2nge op\u021biunile de navigare \u00eentr-un icon de meniu deschiz\u00e2nd o suprapunere."],"Configure overlay menu":["Configureaz\u0103 meniul de suprapunere"],"Overlay Menu":["Meniu de suprapunere"],"Overlay menu controls":["Suprapune comenzile din meniu"],"Display":["Afi\u0219eaz\u0103"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["Op\u021biunile actuale pentru meniuri ofer\u0103 o accesibilitate redus\u0103 pentru utilizatori \u0219i nu sunt recomandate. Dac\u0103 activezi \u201eSe deschide c\u00e2nd dai clic\u201d sau \u201eArat\u0103 o s\u0103geat\u0103\u201d, ai o accesibilitate \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit\u0103 care le va permite utilizatorilor care folosesc tastaturi s\u0103 r\u0103sfoiasc\u0103 selectiv sub-meniurile."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Nu ai permisiunea s\u0103 creezi meniuri de navigare."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Nu ai permisiunea s\u0103 editezi acest meniu. Toate modific\u0103rile pe care le faci nu vor fi salvate."],"Classic menu import failed.":["Importul meniului clasic a e\u0219uat."],"Classic menu imported successfully.":["Am importat cu succes meniul clasic."],"Classic menu importing.":["Importul meniului clasic."],"Failed to create Navigation Menu.":["Crearea meniului de navigare a e\u0219uat."],"Navigation Menu successfully created.":["Am creat cu succes meniul de navigare."],"Creating Navigation Menu.":["Crearea meniului de navigare."],"Submenu & overlay background":["Sub-meniu \u0219i fundal suprapus"],"Submenu & overlay text":["Sub-meniu \u0219i text suprapus"],"Navigation Menu: \"%s\"":["Meniu de navigare: \u201e%s\u201d"],"This Navigation Menu is empty.":["Acest meniu de navigare este gol."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Nu ai creat \u00eenc\u0103 niciun meniu. Afi\u0219ez o list\u0103 cu pagini."],"Untitled menu":["Meniu f\u0103r\u0103 titlu"],"Structure for Navigation Menu: %s":["Structura meniului de navigare: %s"],"Switch to '%s'":["Comut\u0103 la \u201e%s\u201d"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 o pagin\u0103 \u00een ciorn\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 un articol \u00een ciorn\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Search for and add a link to your Navigation.":["Caut\u0103 \u0219i adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la navigare."],"Add link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103"],"Choose a block to add to your Navigation.":["Alege un bloc pe care s\u0103 \u00eel adaugi la navigare."],"Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"Add submenu link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la sub-meniu"],"Navigation Menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new Menu?<\/button>":["Meniul de navigare a fost \u0219ters sau nu este disponibil. <button>Creezi un meniu nou?<\/button>"],"Manage menus":["Administreaz\u0103 meniurile"],"%s navigation":["Navigare \u00een %s"],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Nu pot s\u0103 creez meniul de navigare \u201e%s\u201d."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Nu pot s\u0103 aduc meniul clasic \u201e%s\u201d din API."],"menu":["meniu"],"handle":["gestioneaz\u0103"],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Configureaz\u0103 aspectul vizual al butonului care comut\u0103 la meniul de suprapunere."],"Show icon button":["Arat\u0103 butonul icon"],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest meniu de navigare?"],"Delete menu":["\u0218terge meniul"],"Menu name":["Nume meniu"],"Start empty":["\u00cencepe cu unul gol"],"Navigation block setup options ready.":["Op\u021biunile pentru ini\u021bializarea blocului Navigare sunt preg\u0103tite."],"Loading navigation block setup options\u2026":["\u00cencarc op\u021biunile pentru ini\u021bializarea blocului Navigare..."],"Create new Menu":["Creeaz\u0103 un meniu nou"],"Import Classic Menus":["Import\u0103 meniuri clasice"],"Choose or create a Navigation Menu":["Alege sau creeaz\u0103 un meniu de navigare"],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Create from '%s'":["Creeaz\u0103 din \u201e%s\u201d"],"(no title %s)":["(f\u0103r\u0103 titlu %s)"],"Navigation":["Navigare"],"\u201cRead more\u201d link text":["Text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Site-ul t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi complet."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Site-ul t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact, s\u0103-i converte\u0219ti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi complet."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Se pare c\u0103 \u00eencerci s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic care este \u00eenvechit. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet. Ca alternativ\u0103, po\u021bi s\u0103 re\u00eemprosp\u0103tezi pagina ca s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Se pare c\u0103 \u00eencerci s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic care este \u00eenvechit. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact, po\u021bi s\u0103-i converte\u0219ti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet. Ca alternativ\u0103, po\u021bi s\u0103 re\u00eemprosp\u0103tezi pagina ca s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["- Kobayashi Issa (- \u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Pitulicea<br>\u00ee\u0219i chivernise\u0219te traiul<br>\u00een lini\u0219te."],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Crop image to fill":["Decupeaz\u0103 imaginea ca s\u0103 se potriveasc\u0103"],"Media width":["L\u0103\u021bime media"],"Media area":["Zon\u0103 media"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"Redirect to current URL":["Redirec\u021bioneaz\u0103 la URL-ul actual"],"Display login as form":["Afi\u0219eaz\u0103 autentificarea ca un formular"],"List":["List\u0103"],"List text":["Text pentru list\u0103"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"Indent":["Indenteaz\u0103"],"The Queen of Hearts.":["Regina inimilor."],"The Mad Hatter.":["P\u0103l\u0103rierul nebun."],"The Cheshire Cat.":["Pisica Cheshire."],"The White Rabbit.":["Iepurele alb."],"Alice.":["Alice."],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Ordered":["Ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"Unordered":["Neordonat\u0103"],"Outdent list item":["Anuleaz\u0103 indentarea elementelor din list\u0103"],"Outdent":["Anuleaz\u0103 indentarea"],"Reverse list numbering":["Inverseaz\u0103 numerotarea listei"],"Lowercase Roman numerals":["Cifre romane mici"],"Uppercase Roman numerals":["Cifre romane mari"],"Lowercase letters":["Litere mici"],"Uppercase letters":["Litere mari"],"Numbers":["Numere"],"Numbering style":["Stil de numerotare"],"Start value":["Valoare de pornire"],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>Cite\u0219te mai multe<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"Latest posts block display setting\u0004Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"Latest posts block display setting\u0004List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Sorting and filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Add link to featured image":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la imaginea reprezentativ\u0103"],"Image alignment":["Aliniere imagine"],"Display featured image":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 data articolului"],"Display author name":["Afi\u0219eaz\u0103 numele autorului"],"Post meta":["Metadate articol"],"Max number of words":["Num\u0103r maxim de cuvinte"],"Full post":["Articol \u00eentreg"],"Show:":["Arat\u0103:"],"Post content":["Con\u021binut articol"],"Links are disabled in the editor.":["Leg\u0103turile sunt dezactivate \u00een editor."],"Number of comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Empty":["Gole\u0219te"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc apare - \u00eentotdeauna, \u00eenz\u0103pezit \u0219i senin."],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not\u0103: multe dispozitive \u0219i navigatoare nu afi\u0219eaz\u0103 acest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrie rolul acestei imagini \u00een pagin\u0103."],"Title attribute":["Atribut titlu"],"Alternative text for an image. Block toolbar label, a low character count is preferred.\u0004Alt":["Alt"],"Upload to Media Library":["\u00cencarc\u0103 \u00een biblioteca Media"],"Add text over image":["Adaug\u0103 text peste imagine"],"Connected to dynamic data":["Conectat la date dinamice"],"Connected to %s":["Conectat la %s"],"Image uploaded.":["Imagine \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor..."],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML..."],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["Previzualizarea HTML nu este \u00eenc\u0103 complet accesibil\u0103. Comut\u0103 la screen reader \u00een modul virtualizat ca s\u0103 navighezi prin iFrame-ul de mai jos."],"Custom HTML Preview":["Previzualizare HTML personalizat\u0103"],"block example\u0004Home Link":["Leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103"],"Add home link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103"],"Home link text":["Text pentru leg\u0103tura la prima pagin\u0103"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Gol."],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"Six.":["\u0218ase."],"Five.":["Cinci."],"Four.":["Patru."],"Three.":["Trei."],"Two.":["Dou\u0103."],"One.":["Unu."],"Arrange blocks in a grid.":["Aranjeaz\u0103 blocurile \u00eentr-o gril\u0103."],"Arrange blocks vertically.":["Aranjeaz\u0103 blocurile pe vertical\u0103."],"Stack":["Stiv\u0103"],"Arrange blocks horizontally.":["Aranjeaz\u0103 blocurile pe orizontal\u0103."],"Gather blocks in a container.":["Adun\u0103 blocurile \u00eentr-un container."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementul <main> trebuie folosit numai pentru con\u021binutul principal al documentului."],"Group blocks together. Select a layout:":["Grupeaz\u0103 blocurile \u00eempreun\u0103. Selecteaz\u0103 un aranjament:"],"Crop images":["Decupeaz\u0103 imagini"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"ADD MEDIA":["ADAUG\u0102 MEDIA"],"Write gallery caption\u2026":["Scrie textul asociat pentru galerie..."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Image caption text":["Text pentru textul asociat imaginii"],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Edit gallery image":["Editeaz\u0103 imaginea din galerie"],"Loading options\u2026":["\u00cencarc op\u021biunile..."],"Open images in new tab":["Deschide imaginile \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Randomize order":["Aranjeaz\u0103 \u00eentr-o ordine aleatorie"],"Crop images to fit":["Decupeaz\u0103 imaginile ca s\u0103 se potriveasc\u0103"],"Select the size of the source images.":["Selecteaz\u0103 dimensiunea imaginilor surs\u0103."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Toate dimensiunile imaginilor din galerie au fost actualizate la: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Toate imaginile din galerie au fost actualizate s\u0103 nu se deschid\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"All gallery images updated to open in new tab":["Toate imaginile din galerie au fost actualizate s\u0103 se deschid\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"All gallery image links updated to: %s":["Toate leg\u0103turile imaginilor din galerie au fost actualizate la: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Dac\u0103 sunt \u00eenc\u0103rcate \u00eentr-o galerie, toate fi\u0219ierele trebuie s\u0103 aib\u0103 formatul imagine"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Add gallery caption":["Adaug\u0103 text asociat pentru galerie"],"Gallery caption text":["Text pentru textul asociat galeriei"],"Error\/failure message for form submissions.":["Mesaj pentru eroare\/e\u0219ec la trimiterea formularelor."],"Form Submission Error":["Eroare la trimiterea formularului"],"Your form has been submitted successfully.":["Formularul t\u0103u a fost trimis cu succes."],"Success message for form submissions.":["Mesaj pentru succes la trimiterea formularelor."],"Form Submission Success":["Succes la trimitere formulare"],"Submission error notification":["Notificare pentru eroare la trimitere"],"Submission success notification":["Notificare pentru succes la trimitere"],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["Introdu mesajul pe care vrei s\u0103 \u00eel afi\u0219ezi pentru eroare\/succes la trimiterea formularelor \u0219i selecteaz\u0103 tipul de mesaj (succes\/eroare) din op\u021biunile blocului."],"A numeric input.":["O intrare numeric\u0103."],"Number Input":["Intrare num\u0103r"],"Used for phone numbers.":["Folosit\u0103 pentru numere de telefon."],"Telephone Input":["Intrare telefon"],"Used for URLs.":["Folosit\u0103 pentru URL-uri."],"URL Input":["Intrare URL"],"Used for email addresses.":["Folosit\u0103 pentru adresele de email."],"Email Input":["Intrare email"],"A simple checkbox input.":["O intrare pentru bif\u0103 simpl\u0103."],"Checkbox Input":["Intrare bif\u0103"],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["O intrare pentru zona text care permite introducerea mai multor r\u00e2nduri cu text."],"Textarea Input":["Intrare zon\u0103 text"],"A generic text input.":["O intrare pentru un text generic."],"Text Input":["Intrare text"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Type the label for this input":["Introdu eticheta pentru aceast\u0103 intrare"],"Empty label":["\u0218terge eticheta"],"Label":["Etichet\u0103"],"Value":["Valoare"],"Affects the \"name\" atribute of the input element, and is used as a name for the form submission results.":["Afecteaz\u0103 atributul \u201enume\u201d al elementului de intrare \u0219i este folosit ca nume pentru rezultatele trimiterilor de formulare."],"Required":["Obligatoriu"],"Inline label":["Etichet\u0103 \u00een-linie"],"Request data deletion":["Cere \u0219tergerea datelor"],"Request data export":["Cere exportul datelor"],"Enter your email address.":["Introdu adresa ta de email."],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["Pentru a cere exportul sau \u0219tergerea datelor personale de pe acest site, te rog s\u0103 completezi formularul de mai jos. Po\u021bi s\u0103 define\u0219ti tipul de cerere pe care vrei s\u0103 o adresezi \u0219i adresa ta de email. C\u00e2nd formularul este trimis, vei primi un email de confirmare cu instruc\u021biuni pentru pa\u0219ii urm\u0103tori."],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Un formular pentru a cere exportul \u0219i\/sau \u0219tergerea datelor."],"Experimental privacy request form":["Formular experimental de cerere date confiden\u021biale"],"A comment form for posts and pages.":["Un formular de comentarii pentru articole \u0219i pagini."],"Experimental Comment form":["Formular de comentarii experimental"],"The URL where the form should be submitted.":["URL-ul la care trebuie s\u0103 fie trimis formularul."],"Form action":["Ac\u021biune formular"],"Method":["Metod\u0103"],"The email address where form submissions will be sent. Separate multiple email addresses with a comma.":["Adresa de email la care vor fi trimise formularele. Separ\u0103 mai multe adrese de email cu virgule."],"Email for form submissions":["Email pentru trimiteri de formulare"],"Select the method to use for form submissions.":["Selecteaz\u0103 metoda pe o folose\u0219ti la trimiterea formularelor."],"Select the method to use for form submissions. Additional options for the \"custom\" mode can be found in the \"Advanced\" section.":["Selecteaz\u0103 metoda pe o folose\u0219ti la trimiterea formularelor. \u00cen sec\u021biunea \u201eAvansate\u201d po\u021bi s\u0103 g\u0103se\u0219ti op\u021biuni suplimentare pentru modul \u201epersonalizat\u201d."],"- Custom -":["- Personalizat -"],"Send email":["Trimite email"],"Submissions method":["Metod\u0103 pentru trimiteri"],"There was an error submitting your form.":["A fost o eroare la trimiterea formularului."],"Your form has been submitted successfully":["Formularul t\u0103u a fost trimis cu succes"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Download button text":["Text pentru butonul de desc\u0103rcare"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"Embed of the selected PDF file.":["\u00cenglobeaz\u0103 fi\u0219ierul PDF selectat."],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"File":["Fi\u0219ier"],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Copied URL to clipboard.":["URL-ul a fost copiat \u00een clipboard."],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Not\u0103: majoritatea navigatoarelor pentru telefoane mobile \u0219i tablete nu vor afi\u0219a PDF-urile \u00eenglobate."],"Show inline embed":["Arat\u0103 \u00eenglobarea \u00een-linie"],"PDF settings":["Set\u0103ri PDF"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Media file":["Fi\u0219ier media"],"Embed a Bluesky post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Bluesky."],"Embed Wolfram notebook content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Wolfram notebook."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["\u00cenglobeaz\u0103 pin-urile, panourile \u0219i profilurile Pinterest."],"bookmark":["semn de carte"],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir de discu\u021bii Reddit."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player de podcast-uri din Pocket Casts."],"podcast":["podcast"],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"survey":["sondaj"],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"audio":["audio"],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"blog":["blog"],"post":["articol"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"image":["imagine"],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"video":["video"],"music":["muzic\u0103"],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"social":["social"],"%s URL":["URL %s"],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobare"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat din %s"],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la con\u021binutul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pe site-ul t\u0103u."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"Media settings":["Set\u0103ri media"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00centr-un sat din La Mancha, numele s\u0103u nu \u00eel mai \u021bin minte, au tr\u0103it, nu demult, un cavaler cu o lance \u0219i un scut, un scutier b\u0103tr\u00e2n, o m\u00e2r\u021boag\u0103 sl\u0103b\u0103noag\u0103 \u0219i un ogar de v\u00e2n\u0103toare."],"Write summary\u2026":["Scrie rezumatul..."],"Write summary":["Scrie rezumatul"],"Open by default":["Deschide \u00een mod implicit"],"Type \/ to add a hidden block":["Tasteaz\u0103\/pentru a ad\u0103uga un bloc ascuns"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulare prin z\u0103pad\u0103<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere text."],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["\u00cen acest bloc, tragi \u0219i plasezi, \u00eencarci sau selectezi elemente media existente \u00een biblioteca ta."],"Cover":["Copert\u0103"],"Change content position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia con\u021binutului"],"Overlay opacity":["Opacitate suprapunere"],"Overlay":["Suprapune"],"Clear Media":["\u0218terge media"],"Leave empty if decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 este doar decorativ\u0103."],"Describe the purpose of the image.":["Descrie scopul imaginii."],"Alternative text":["Text alternativ"],"Focal point":["Punct de focalizare"],"Repeated background":["Fundal repetat"],"Fixed background":["Fundal fix"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementul <footer> trebuie s\u0103 reprezinte un subsol pentru cel mai apropiat element de sec\u021biune (de exemplu: <section>, <article>, <main> etc.)."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Elementul <article> trebuie s\u0103 reprezinte o parte independent\u0103 a documentului care poate fi distribuit\u0103."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["Elementul <main> trebuie folosit numai pentru con\u021binutul principal al documentului."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementul <header> trebuie s\u0103 reprezinte un con\u021binut introductiv, de obicei un grup de elemente ajut\u0103toare pentru introducere sau navigare."],"Minimum height of cover":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103 pentru copert\u0103"],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"\u201cPost Title\u201d":["\u201eTitlu articol\u201d"],"Show comments count":["Arat\u0103 num\u0103rul de comentarii"],"Show post title":["Arat\u0103 titlu articol"],"Newer comments page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina Comentarii mai noi"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloc Pagina\u021bie comentarii: pagina\u021bia comentariilor este dezactivat\u0103 \u00een Set\u0103ri &rsaquo; Discu\u021bii"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Niciuna"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 ata\u0219at\u0103 la leg\u0103tura pentru comentariile urm\u0103toare \u0219i precedente."],"Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Older comments page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina Comentarii mai vechi"],"block title\u0004Comment Date":["Dat\u0103 comentariu"],"Link to comment":["Leg\u0103tur\u0103 la comentariu"],"block title\u0004Comment Content":["Con\u021binut comentariu"],"block title\u0004Comment Author":["Autor comentariu"],"Link to authors URL":["Leg\u0103tur\u0103 la URL-ul autorilor"],"Avatar":["Avatar"],"Switch to editable mode":["Comut\u0103 la modul editabil"],"Reply to A WordPress Commenter":["R\u0103spunde unui comentator WordPress"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Avatarurile comentatorilor provin de la <a>Gravatar<\/a>."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Pentru a modera, edita \u0219i \u0219terge comentarii, te rog viziteaz\u0103 ecranul Comentarii din panoul de control."],"Hi, this is a comment.":["Salut, acesta este un comentariu."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 ianuarie 2000 la ora 00:00"],"says":["spune"],"A WordPress Commenter":["Un comentator WordPress"],"Commenter Avatar":["Avatar comentator"],"Post Title":["Titlu articol"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate pentru acest tip de articol (%s)."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate pentru acest element."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activeaz\u0103 comentariile"],"Comment":["Comentariu"],"Default (<div>)":["Implicit (<div>)"],"HTML element":["Element HTML"],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementul <aside> trebuie s\u0103 reprezinte o parte a unui document al c\u0103rui con\u021binut este legat doar indirect de con\u021binutul principal al documentului."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementul <section> trebuie s\u0103 reprezinte o parte independent\u0103 a documentului care nu poate fi prezentat\u0103 mai bine de un alt element."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Three columns; wide center column":["Trei coloane; coloana din mijloc lat\u0103"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"Three columns; equal split":["Trei coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: dou\u0103 treimi, o treime"],"66 \/ 33":["66\/33"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: o treime, dou\u0103 treimi"],"33 \/ 66":["33\/66"],"Two columns; equal split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"50 \/ 50":["50\/50"],"One column":["O coloan\u0103"],"100":["100"],"Divide into columns. Select a layout:":["\u00cemparte \u00een coloane. Selecteaz\u0103 un aranjament:"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Acest num\u0103r de coloane dep\u0103\u0219e\u0219te num\u0103rul recomandat \u0219i poate provoca o nefun\u021bionare din punct de vedere vizual."],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d din %3$d)"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit\n\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bile de markup care,\n\/\/ atunci c\u00e2nd sunt redactate \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103\n\/\/ con\u021binutul sau aranjamentul unei pagini.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Write code\u2026":["Scrie codul..."],"Classic":["Clasic"],"Classic Editor":["Editor clasic"],"Enter fullscreen":["Folose\u0219te ecranul complet"],"Exit fullscreen":["Ie\u0219i din ecranul complet"],"Convert to blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Site-ul t\u0103u nu are niciun articol, deci nu este nimic de afi\u0219at aici \u00een acest moment."],"Show empty categories":["Arat\u0103 categoriile goale"],"Show only top level categories":["Arat\u0103 numai categoriile de nivel superior"],"No published posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol publicat."],"Contact us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Find out more":["Afl\u0103 mai multe"],"Call to Action":["\u00cendemn la ac\u021biune"],"Unlink":["Anuleaz\u0103 leg\u0103tura"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Button text":["Text buton"],"Button width":["L\u0103\u021bime buton"],"Mark as nofollow":["Marcheaz\u0103 ca f\u0103r\u0103 urm\u0103rire"],"Audio caption text":["Text pentru textul asociat fi\u0219ierului audio"],"Browser default":["Navigator implicit"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Pre\u00eenc\u0103rcare"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Redarea automat\u0103 poate cauza probleme de utilizabilitate pentru unii utilizatori."],"Remove caption":["\u00cenl\u0103tur\u0103 textul asociat"],"Caption text":["Text pentru text asociat"],"Add caption":["Adaug\u0103 text asociat"],"Link to user profile":["Leg\u0103tur\u0103 la profilul utilizatorului"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Selecteaz\u0103 avatarul care s\u0103 fie afi\u0219at pentru utilizator, dac\u0103 la\u0219i gol, va fi folosit autorul articolului\/paginii."],"Default Avatar":["Avatar implicit"],"Week":["S\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103"],"Group by:":["Grupeaz\u0103 dup\u0103:"],"Show label":["Arat\u0103 eticheta"],"Select the size of the source image.":["Selecteaz\u0103 dimensiunea pentru imaginea surs\u0103."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Acoper\u0103"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Cuprinde"],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Tools":["Unelte"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier video, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Resolution":["Rezolu\u021bie"],"Choose":["Alege"],"Block variations":["Varia\u021bii bloc"],"Group":["Grup"],"single horizontal line\u0004Row":["R\u00e2nd"],"Delete":["\u0218terge"],"Type \/ to choose a block":["Tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Options":["Op\u021biuni"],"Search for patterns":["Caut\u0103 modele"],"Minimum height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"Aspect ratio":["Raport aspect"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Background":["Fundal"],"Heading":["Subtitlu"],"Captions":["Texte asociate"],"Image is contained without distortion.":["Imaginea este inclus\u0103 f\u0103r\u0103 distorsiuni."],"Image covers the space evenly.":["Imaginea acoper\u0103 uniform spa\u021biul."],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"Submit":["Trimite"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Auto":["Automat"],"Grid":["Gril\u0103"],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Text":["Text"],"Video":["Video"],"Gallery":["Galerie"],"Show hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Calendar":["Calendar"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Display as dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"User":["Utilizator"],"Previous":["Anterior"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"Invalid":["Nevalid"],"English":["Englez\u0103"],"None":["Nespecificat"],"Chapters":["Capitole"],"Excerpt":["Rezumat"],"Crop":["Decupeaz\u0103"],"Draft":["Ciorn\u0103"],"Templates":["\u0218abloane"],"Select poster image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Add media":["Adaug\u0103 fi\u0219ier Media"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Preload value\u0004None":["Niciuna"],"Metadata":["Metadate"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Size":["Dimensiune"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Media item link option\u0004None":["Niciuna"],"https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/":["https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/"],"Log out":["Dezautentificare"],"HTML":["HTML"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Year":["An"],"Day":["Zi"],"Month":["Lun\u0103"],"Post Comment":["Public\u0103 comentariul"],"Email":["Email"],"Name":["Nume"],"Leave a Reply":["Las\u0103 un r\u0103spuns"],"Reply":["R\u0103spunde"],"Anonymous":["Anonim"],"Small":["Mic\u0103"],"No posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol."],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Add Media":["Adaug\u0103 fi\u0219ier Media"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Delete column":["\u0218terge coloana"],"Delete row":["\u0218terge r\u00e2ndul"],"Insert column after":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Insert column before":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Insert row after":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd dedesubt"],"Insert row before":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd deasupra"],"Columns":["Coloane"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Media":["Media"],"Table of Contents":["Cuprins"],"Image":["Imagine"],"Author":["Autor"],"Description":["Descriere"],"Title":["Titlu"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"OK":["OK"],"Code":["Cod"],"Apply":["Aplic\u0103"],"URL":["URL"],"Back":["\u00cenapoi"],"Next":["Urm\u0103tor"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Add":["Adaug\u0103"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Partea de \u0219ablon a fost \u0219tears\u0103 sau este indisponibil\u0103: %s"],"Icon":["Icon"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Search results":["Rezultate de c\u0103utare"],"Previous Page":["Pagina anterioar\u0103"],"Next Page":["Pagina urm\u0103toare"],"Close menu":["\u00cenchide meniul"],"Open menu":["Deschide meniul"],"This content is password protected.":["Acest con\u021binut este protejat cu parol\u0103."],"by %s":["de %s"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Close":["\u00cenchide"],"Home":["Prima pagin\u0103"],"Footnotes":["Note de subsol"],"PDF embed":["\u00cenglobare PDF"],"Embed of %s.":["\u00cenglobare pentru %s."],"Responses":["R\u0103spunsuri"],"Response":["R\u0103spuns"],"Responses to %s":["R\u0103spunsuri la %s"],"Response to %s":["R\u0103spuns la %s"],"%s response":["%s r\u0103spuns","%s r\u0103spunsuri","%s de r\u0103spunsuri"],"One response":["Un r\u0103spuns"],"%1$s response to %2$s":["%1$s r\u0103spuns la %2$s","%1$s r\u0103spunsuri la %2$s","%1$s de r\u0103spunsuri la %2$s"],"One response to %s":["Un r\u0103spuns la %s"],"Older Comments":["Comentarii mai vechi"],"Newer Comments":["Comentarii mai noi"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Categories":["Categorii"],"Select Category":["Selecteaz\u0103 o categorie"],"%s Avatar":["Avatar %s"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Large":["Mare"],"Search":["Caut\u0103"],"Menus":["Meniuri"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Menu":["Meniu"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}