{"translation-revision-date":"2024-11-10 11:01:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Custom Views":["Vizualiz\u0103ri personalizate"],"Rename view":["Redenume\u0219te vizualizarea"],"Add new view":["Adaug\u0103 o vizualizare nou\u0103"],"New view":["Vizualizare nou\u0103"],"My view":["Vizualizarea mea"],"No items found":["Nu am g\u0103sit niciun element"],"Loading items\u2026":["\u00cencarc elementele..."],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Administreaz\u0103 modele care sunt disponibile c\u00e2nd editezi site-ul."],"All template parts":["Toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"All templates":["Toate \u0219abloanele"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Creeaz\u0103 \u0219abloane noi sau reseteaz\u0103 toate personaliz\u0103rile f\u0103cute la \u0219abloanele furnizate de tem\u0103."],"Manage your Navigation Menus.":["Administreaz\u0103-\u021bi meniurile de navigare."],"No Navigation Menus found.":["Nu am g\u0103sit niciun meniu de navigare."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Nu pot s\u0103 fac un duplicat al meniului de navigare (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Am f\u0103cut un duplicat al meniului de navigare"],"%s (Copy)":["%s (copiaz\u0103)"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Nu pot s\u0103 redenumesc meniul de navigare (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Am redenumit meniul de navigare"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Nu pot s\u0103 \u0219terg meniul de navigare (%s)."],"Navigation Menu missing.":["Lipse\u0219te meniul de navigare."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Meniurile de navigare sunt o colec\u021bie bine organizat\u0103 de blocuri \u0219i permit vizitatorilor s\u0103 se deplaseze pe tot site-ul t\u0103u."],"Go to %s":["Mergi la %s"],"Navigation title":["Titlu pentru navigare"],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalizeaz\u0103 aspectul site-ului web folosind editorul de blocuri."],"Edit styles":["Editeaz\u0103 stilurile"],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Alege o alt\u0103 combina\u021bie de stiluri pentru stilurile temei."],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Last modified":["Ultima modificare"],"No description.":["Nicio descriere."],"Empty template":["\u0218ablon gol"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Un \u0219ablon personalizat poate fi aplicat manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Custom template":["\u0218ablon personalizat"],"Select what the new template should apply to:":["Selecteaz\u0103 \u0219ablonul nou pe care vrei s\u0103-l aplici pentru:"],"Create custom template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon personalizat"],"Add template: %s":["Adaug\u0103 \u0219ablon: %s"],"Add template":["Adaug\u0103 \u0219ablon"],"An error occurred while creating the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii \u0219ablonului."],"E.g. %s":["De exemplu, %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descrie \u0219ablonul, de exemplu \u201eArticol cu bar\u0103 lateral\u0103\u201d. \u0218abloanele personalizate pot fi aplicate manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Custom Template":["\u0218ablon personalizat"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Acest \u0219ablon va fi folosit numai pentru un anumit element ales."],"For a specific item":["Pentru un anumit element"],"For all items":["Pentru toate elementele"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecteaz\u0103 dac\u0103 vrei s\u0103 creezi un singur \u0219ablon pentru toate articolele sau un anumit \u0219ablon."],"Suggestions list":["List\u0103 cu sugestii"],"All Authors":["To\u021bi autorii"],"No authors found.":["Nu am g\u0103sit niciun autor."],"Search Authors":["Caut\u0103 autori"],"Displays latest posts written by a single author.":["Afi\u0219eaz\u0103 ultimele articole scrise de un singur autor."],"Displays taxonomy: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 taxonomia: %s."],"Displays a single item: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 un singur element: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Element singular: %1$s (%2$s)"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu ultimele articole din categoria: %s."],"Archive: %s":["Arhiv\u0103: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arhiv\u0103: %1$s (%2$s)"],"Patterns content":["Con\u021binut modele"],"Sync status":["Stare sincronizare"],"This pattern cannot be edited.":["Acest model nu pot fi editat."],"Empty pattern":["Model gol"],"Empty template part":["Parte de \u0219ablon goal\u0103"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Modele care pot fi schimbate liber, f\u0103r\u0103 s\u0103 afecteze site-ul."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Nesincronizat"],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Modele care sunt p\u0103strate sincronizate pe site."],"Action menu for %s pattern category":["Meniul cu ac\u021biuni pentru categoria de modele %s"],"Includes every template part defined for any area.":["Include fiecare parte de \u0219ablon definit\u0103 pentru orice zon\u0103."],"All Template Parts":["Toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi categoria \u201e%s\u201d? Modelele nu vor fi \u0219terse."],"Delete \"%s\"?":["\u0218tergi \u201e%s\u201d?"],"An error occurred while deleting the pattern category.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii categoriei de modele."],"\"%s\" deleted.":["Am \u0219ters \u201e%s\u201d."],"A list of all patterns from all sources.":["O list\u0103 cu toate modelele din toate sursele."],"All patterns":["Toate modelele"],"Imported \"%s\" from JSON.":["Am importat \u201e%s\u201d din JSON."],"Import pattern from JSON":["Import\u0103 modelul din JSON"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Publicat\u0103: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Programat\u0103: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Modificat\u0103: <time>%s<\/time><\/span>"],"Posts Page":["Pagin\u0103 articole"],"Front Page":["Pagina din fa\u021b\u0103"],"Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Create draft":["Creeaz\u0103 o ciorn\u0103"],"Draft a new page":["Creeaz\u0103 o ciorn\u0103 pentru o pagin\u0103 nou\u0103"],"An error occurred while creating the page.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii paginii."],"No title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Trash":["Arunc\u0103 la gunoi"],"Pending":["\u00cen a\u0219teptare"],"Drafts":["Ciorne"],"Scheduled":["Programat"],"All pages":["Toate paginile"],"%s item selected":["%s element selectat","%s elemente selectate","%s de elemente selectate"],"1 item selected":["1 element selectat"],"Filter by: %1$s":["Filtreaz\u0103 dup\u0103: %1$s"],"Conditions":["Condi\u021bii"],"Unknown status for %1$s":["Stare necunoscut\u0103 pentru %1$s"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nu este: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s este: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nu este tot: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s este tot: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nu este niciunul: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s este unul: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"Search items":["Caut\u0103 elemente"],"List of: %1$s":["List\u0103 cu: %1$s"],"View options":["Vezi op\u021biunile"],"Sort by":["Sorteaz\u0103 dup\u0103"],"Fields":["C\u00e2mpuri"],"Items per page":["Elemente per pagin\u0103"],"No results":["Niciun rezultat"],"Deselect all":["Anuleaz\u0103 toat\u0103 selec\u021bia"],"Hide":["Ascunde"],"Add filter":["Adaug\u0103 filtru"],"Bulk edit":["Editare \u00een mas\u0103"],"Edit %d item":["Editeaz\u0103 %d element","Editeaz\u0103 %d elemente","Editeaz\u0103 %d de elemente"],"Bulk actions":["Ac\u021biuni \u00een mas\u0103"],"Deselect item":["Anuleaz\u0103 selectarea elementului"],"Select a new item":["Selecteaz\u0103 un element nou"],"Select item: %s":["Selecteaz\u0103 elementul: %s"],"Deselect item: %s":["Anuleaz\u0103 selectarea elementului: %s"],"Sort descending":["Sorteaz\u0103 descresc\u0103tor"],"Sort ascending":["Sorteaz\u0103 cresc\u0103tor"],"Is not all":["Nu este tot"],"Is all":["Este tot"],"Is none":["Nu este niciunul"],"Is any":["Este unul"],"Is not":["Nu este"],"Is":["Este"],"Open Navigation":["Deschide navigarea"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor - WordPress"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export\u0103"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarc\u0103-\u021bi tema cu \u0219abloane \u0219i stiluri actualizate."],"An error occurred while creating the site export.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii exportului site-ului."],"Open save panel":["Deschide panoul de salvare"],"Save panel":["Salveaz\u0103 panoul"],"Save site, content, and template changes":["Salvezi modific\u0103rile pentru site, con\u021binut \u0219i \u0219ablon"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Salvarea modific\u0103rilor \u00ee\u021bi va schimba tema activ\u0103 din %1$s \u00een %2$s."],"Activate & Save":["Activeaz\u0103 \u0219i salveaz\u0103"],"Review %d change\u2026":["Reexamineaz\u0103 o modificare...","Reexamineaz\u0103 %d modific\u0103ri...","Reexamineaz\u0103 %d de modific\u0103ri..."],"Saving":["Salvez"],"Activate %s":["Activeaz\u0103 %s"],"Activate %s & Save":["Activeaz\u0103 %s \u0219i salveaz\u0103"],"Activating %s":["Activez %s"],"Close Styles":["\u00cenchide stilurile"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Sigur vrei s\u0103 aplici aceast\u0103 revizie? Toate modific\u0103rile nesalvate vor fi pierdute."],"Global Styles pagination navigation":["Navigare cu pagina\u021bie \u00een stiluri globale"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["D\u0103 clic pe stilurile salvate anterior pentru a le previzualiza. Pentru a restaura o versiune selectat\u0103 \u00een editor, apas\u0103 pe \u201eAplic\u0103\u201d. C\u00e2nd ai terminat, folose\u0219te butonul Salveaz\u0103 ca s\u0103 salvezi modific\u0103rile f\u0103cute."],"Revisions (%s)":["Revizii (%s)"],"Pagination Navigation":["Navigare cu pagina\u021bie"],"Reset to defaults":["Reseteaz\u0103 la valorile implicite"],"These styles are already applied to your site.":["Aceste stiluri sunt deja aplicate pe site-ul t\u0103u."],"(Unsaved)":["(nesalvat)"],"Default styles":["Stiluri implicite"],"Global styles revisions list":["List\u0103 cu revizii stiluri globale"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Modific\u0103ri salvate de %1$s pe %2$s"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Modific\u0103rile au fost salvate de %1$s pe %2$s. Aceast\u0103 revizie se potrive\u0219te cu stilurile actuale din editor."],"Unsaved changes by %s":["Modific\u0103ri nesalvate de %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["Reseteaz\u0103 stilurile la valorile implicite ale temei"],"Close revisions":["\u00cenchide reviziile"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Deschide stilurile %s \u00een panoul pentru stiluri"],"Examples of blocks":["Exemple de blocuri"],"Examples of blocks in the %s category":["Exemple de blocuri din categoria %s"],"Code Is Poetry":["Codul este poezie"],"Style Revisions":["Revizii la stil"],"Style Book":["Registru de stiluri"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Alege o variant\u0103 pentru a schimba aspectul site-ului."],"Use custom size":["Folose\u0219te dimensiunea personalizat\u0103"],"Spread":["Extinde"],"Blur":["Estompare"],"Y Position":["Pozi\u021bie Y"],"X Position":["Pozi\u021bie X"],"Inset":["Intercalat"],"Outset":["\u00cenceput"],"Inner shadow":["Umbr\u0103 interioar\u0103"],"Remove shadow":["\u00cenl\u0103tur\u0103 umbra"],"Shadow name":["Nume umbr\u0103"],"Add shadow":["Adaug\u0103 umbr\u0103"],"Shadow %s":["Umbr\u0103 %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Administrezi \u0219i creezi stiluri pentru umbre pe care le folose\u0219ti pe \u00eentregul site."],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["Combina\u021bia de culori folosit\u0103 pe \u00eentregul site \u0219i \u00een selectorii de culori."],"Palettes":["Palete"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Culorile din palet\u0103 \u0219i aplicarea acestor culori pe elementele site-ului."],"Randomize colors":["Aranjeaz\u0103 aleatoriu culorile"],"Palette":["Palet\u0103"],"Add colors":["Adaug\u0103 culori"],"Edit palette":["Editeaz\u0103 paleta"],"heading levels\u0004All":["Toate"],"Select heading level":["Selecteaz\u0103 nivelul pentru subtitlu"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru butoane."],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru texte asociate."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru subtitluri."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru leg\u0103turi."],"Manage the fonts used on the site.":["Administreaz\u0103 fonturile utilizate pe site."],"Presets":["Pre-set\u0103ri"],"Typography styles and the application of those styles on site elements.":["Stiluri pentru tipografice \u0219i aplicarea acestor stiluri pe elementele site-ului."],"Add fonts":["Adaug\u0103 fonturi"],"No fonts installed.":["Nu este instalat niciun font."],"Manage fonts":["Administreaz\u0103 fonturile"],"Fonts":["Fonturi"],"Install Fonts":["Instaleaz\u0103 fonturi"],"Font library\u0004Library":["Bibliotec\u0103"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Fonturile \u00eenc\u0103rcate apar \u00een bibliotec\u0103 \u0219i pot fi folosite \u00een tema ta. Formate acceptate: .ttf, .otf, .woff \u0219i .woff2."],"Upload font":["\u00cencarc\u0103 font"],"No fonts found to install.":["Nu am g\u0103sit fonturi de instalat."],"Current page":["Pagina curent\u0103"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["Pagina <CurrentPageControl \/> din %s"],"Install":["Instaleaz\u0103"],"Select font variants to install.":["Selecteaz\u0103 variantele de font pentru instalare."],"No fonts found. Try with a different search term":["Nu am g\u0103sit niciun font. \u00cencearc\u0103 un alt termen de c\u0103utare"],"Font name\u2026":["Nume font..."],"Revoke access to Google Fonts":["Revoc\u0103 accesul la Google Fonts"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"Fonts were installed successfully.":["Fonturile au fost instalate cu succes."],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Eroare la instalarea fonturilor, nu au putut fi desc\u0103rcate."],"font categories\u0004All":["Toate"],"Allow access to Google Fonts":["Permite accesul la Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["\u00cen plus, po\u021bi s\u0103 \u00eencarci fi\u0219iere direct din fila \u00cencarc\u0103."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Pentru a instala fonturi de la Google, trebuie s\u0103 ai permisiunea s\u0103 te conectezi direct la serverele Google. Fonturile pe care le instalezi vor fi desc\u0103rcate de pe Google \u0219i stocate pe site-ul t\u0103u. Apoi, site-ul le va folosi ca fonturi g\u0103zduite local."],"Connect to Google Fonts":["Conecteaz\u0103-te la Google Fonts"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi fontul \u201e%s\u201d \u0219i toate variantele \u0219i resursele lui?"],"There was an error uninstalling the font family. ":["A fost o eroare la dezinstalarea familiei de fonturi. "],"Font family uninstalled successfully.":["Am dezinstalat cu succes familia de fonturi."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Alege variantele de font. Re\u021bine c\u0103, dac\u0103 ai prea multe variante, site-ul t\u0103u ar putea s\u0103 fie mai lent."],"Theme Fonts":["Fonturi tem\u0103"],"Installed Fonts":["Fonturi instalate"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s sunt variante active"],"%d variant":["o variant\u0103","%d variante","%d de variante"],"There was an error installing fonts.":["A fost o eroare la instalarea fonturilor."],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Aldin extra"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi-aldin"],"font weight\u0004Normal":["Normal\u0103"],"font weight\u0004Extra-light":["U\u0219or extra"],"Buttons":["Butoane"],"Headings":["Subtitluri"],"Aa":["Aa"],"Typography %s styles":["Stiluri tipografice pentru %s"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Adaug\u0103 CSS propriu ca s\u0103 personalizezi aspectul blocului %s. Nu trebuie s\u0103 incluzi un selector CSS, doar adaug\u0103 proprietatea \u0219i valoarea."],"Style Variations":["Variante de stil"],"Search for blocks":["Caut\u0103 blocuri"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizeaz\u0103 aspectul unor blocuri specifice \u0219i aspectul pe \u00eentregul site."],"%s block styles":["Stiluri pentru blocul %s"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adaug\u0103 propriul CSS pentru a personaliza aspectul \u0219i aranjamentul site-ului."],"Blocks styles":["Stiluri blocuri"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizezi aspectul unor blocuri specifice pe \u00eentregul site."],"Browse styles":["R\u0103sfoie\u0219te stilurile"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Layout styles":["Stiluri aranjament"],"Shadow styles":["Stiluri pentru umbre"],"Colors styles":["Stiluri culori"],"Typography styles":["Stiluri tipografice"],"Create template part":["Creeaz\u0103 o parte de \u0219ablon"],"Template part created.":["Am creat partea de \u0219ablon."],"Detach":["Deta\u0219eaz\u0103"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Re\u021bine c\u0103 acela\u0219i \u0219ablon poate fi folosit \u00een mai multe pagini, deci toate modific\u0103rile pe care le faci aici pot s\u0103 afecteze \u0219i alte pagini de pe site. Pentru a reveni la editarea con\u021binutului paginii, d\u0103 clic pe butonul \u201e\u00cenapoi\u201d din bara de instrumente."],"Editing a template":["Editarea unui \u0219ablon"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Acum po\u021bi s\u0103 editezi con\u021binutul paginii \u00een editorul de site-uri. Ca s\u0103 personalizezi alte p\u0103r\u021bi ale paginii, cum ar fi antetul \u0219i subsolul, comut\u0103 la editarea \u0219ablonului folosind bara lateral\u0103 cu set\u0103ri."],"Continue":["Continu\u0103"],"Editing a page":["Editarea unei pagini"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Iat\u0103 un ghid detaliat pentru a afla cum s\u0103 profi\u021bi la maximum de ele."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["E\u0219ti novice \u00een folosirea temelor cu blocuri \u0219i crearea de site-uri?"],"Learn more":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Po\u021bi s\u0103 ajustezi blocurile pentru a asigura o experien\u021b\u0103 coerent\u0103 pe \u00eentregul site - adaugi culori unice \u00een blocul Buton pentru brandul t\u0103u \u0219i ajustezi blocul Subtitlu la dimensiunile preferate."],"Personalize blocks":["Personalizeaz\u0103 blocurile"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Po\u021bi s\u0103 personalizezi site-ul c\u00e2t de mult dore\u0219ti, cu diferite culori, tipografice \u0219i aranjamente. Sau, dac\u0103 preferi, las\u0103 tema s\u0103 se ocupe de asta!"],"Set the design":["Stabile\u0219te designul"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajusteaz\u0103-\u021bi site-ul sau ofer\u0103-i un aspect complet nou! Fii creativ \u2013 ce zici de o palet\u0103 nou\u0103 de culori pentru butoane sau de un font nou? Vezi ce po\u021bi face."],"Welcome to Styles":["Bun venit la Stiluri"],"styles":["stiluri"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["D\u0103 clic pe <StylesIconImage \/> pentru a \u00eencepe s\u0103 proiectezi blocurile \u0219i alege tipograficele, aranjamentul \u0219i culorile."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Proiecteaz\u0103 totul folosind blocuri pe site - de la antet p\u00e2n\u0103 la subsol."],"Edit your site":["Editeaz\u0103-\u021bi site-ul"],"Welcome to the site editor":["Bine ai venit la editorul de site-uri"],"Delete template part: %s":["\u0218terge partea de \u0219ablon: %s"],"Delete template: %s":["\u0218terge \u0219ablonul: %s"],"Reset template part: %s":["Reseteaz\u0103 partea de \u0219ablon: %s"],"Reset template: %s":["Reseteaz\u0103 \u0219ablonul: %s"],"Back to page":["\u00cenapoi la pagin\u0103"],"Edit template: %s":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul: %s"],"View site":["Vezi site-ul"],"Style revisions":["Revizii la stil"],"Customize CSS":["Personalizeaz\u0103 CSS-ul"],"Reset styles":["Reseteaz\u0103 stilurile"],"Learn about styles":["Afl\u0103 mai multe despre stiluri"],"Open styles":["Deschide stilurile"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza. \u021aine ap\u0103sat\u0103 tasta Shift ca s\u0103 redimensionezi pentru cre\u0219teri mari."],"Drag to resize":["Trage pentru a redimensiona"],"Go to Site Editor":["Mergi la editorul de site-uri"],"Open command palette":["Deschide paleta de comenzi"],"View site (opens in a new tab)":["Vezi site-ul (se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Go to the Dashboard":["Mergi la Panou control"],"Template part":["Parte de \u0219ablon"],"Apply globally":["Aplic\u0103 global"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplic\u0103 stilurile acestui bloc pentru tipografice, spa\u021bieri, dimensiuni \u0219i culori \u00een toate blocurile %s."],"%s styles applied.":["Am aplicat stilurile pentru %s."],"\"%s\" successfully created.":["Am creat cu succes \u201e%s\u201d."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Modulul \u201e%s\u201d a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi randat."],"Get started":["\u00cencepe"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronizat"],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Welcome Guide":["Ghid de bun venit"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editorul a g\u0103sit o eroare nea\u0219teptat\u0103."],"Copy Error":["Eroare la copiere"],"Status":["Stare"],"Category":["Categorie"],"Shadows":["Umbre"],"Design":["Design"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Table":["Tabel"],"Navigation Menu successfully deleted.":["Am \u0219ters cu succes meniul de navigare."],"This Navigation Menu is empty.":["Acest meniu de navigare este gol."],"Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest meniu de navigare?"],"(no title %s)":["(f\u0103r\u0103 titlu %s)"],"Navigation":["Navigare"],"List":["List\u0103"],"More":["Mai mult"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Delete":["\u0218terge"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Styles":["Stiluri"],"Blocks":["Blocuri"],"Options":["Op\u021biuni"],"No results found":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat"],"Patterns":["Modele"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"Last page":["Ultima pagin\u0103"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s din %2$s"],"First page":["Prima pagin\u0103"],"Pattern":["Model"],"Rename":["Redenume\u0219te"],"Layout":["Aranjament"],"Duotone":["Duotone"],"Typography":["Tipografice"],"font weight\u0004Black":["Negru"],"font weight\u0004Bold":["Aldin"],"font weight\u0004Medium":["Mediu"],"font weight\u0004Light":["U\u0219or"],"font weight\u0004Thin":["Sub\u021bire"],"font style\u0004Italic":["Cursiv"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Captions":["Texte asociate"],"Elements":["Elemente"],"Gradient":["Gradient"],"Shadow":["Umbr\u0103"],"Drop shadow":["Umbr\u0103"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Grid":["Gril\u0103"],"Custom":["Personalizat"],"My patterns":["Modelele mele"],"Text":["Text"],"Page title":["Titlu pagin\u0103"],"Links":["Leg\u0103turi"],"User":["Utilizator"],"Theme":["Tem\u0103"],"Saved":["Salvat"],"Single item: %s":["Un singur element: %s"],"Published":["Publicat"],"Private":["Privat"],"Pending Review":["\u00cen curs de revizuire"],"Draft":["Ciorn\u0103"],"Templates":["\u0218abloane"],"Revisions":["Revizii"],"Pages":["Pagini"],"Previous page":["Pagina anterioar\u0103"],"Next page":["Pagina urm\u0103toare"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Deselect":["Anuleaz\u0103 selec\u021bia"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Regret, nu ai voie s\u0103 \u00eencarci acest tip de fi\u0219ier."],"Date":["Dat\u0103"],"Name":["Nume"],"Template":["\u0218ablon"],"Color":["Culoare"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Advanced":["Avansat"],"Author":["Autor"],"Description":["Descriere"],"Title":["Titlu"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"Select all":["Selecteaz\u0103 tot"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Back":["\u00cenapoi"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Additional CSS":["CSS suplimentar"],"Learn more about CSS":["Afl\u0103 mai multe despre CSS"],"Colors":["Culori"],"Default":["Implicit"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Site Icon":["Icon site"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"%s item":["%s element","%s elemente","%s de elemente"],"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Close":["\u00cenchide"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Search":["Caut\u0103"],"Menu":["Meniu"],"Activate":["Activeaz\u0103"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}