{"translation-revision-date":"2024-10-28 16:09:39+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Floating Bars":["Bare plutitoare"],"Copy and share Link":["Copiaz\u0103 \u0219i partajeaz\u0103 leg\u0103tura"],"Link copied!":["Am copiat leg\u0103tura!"],"Floating Buttons":["Butoane plutitoare"],"Activating cache improves loading times by storing a static version of this element.":["Activarea cache-ului \u00eembun\u0103t\u0103\u021be\u0219te timpii de \u00eenc\u0103rcare prin stocarea unei versiuni statice a acestui element."],"The default cache status for this element:":["Stare cache implicit\u0103 pentru acest element:"],"Add-ons":["Suplimente"],"Sticky":["Fix"],"Scrolling Effects":["Efecte la derulare"],"Sorry, you can't upload that file yet":["Regret, \u00eenc\u0103 nu po\u021bi s\u0103 \u00eencarci acel fi\u0219ier"],"Display Conditions":["Afi\u0219eaz\u0103 condi\u021biile"],"Warning: JSON files may be unsafe":["Avertizare: fi\u0219ierele JSON pot s\u0103 fie nesigure"],"Clear gallery":["\u0218terge galeria"],"Collapse all elements":["Restr\u00e2nge toate elementele"],"Check out Global Fonts":["Vezi fonturile globale"],"Got it!":["Am \u00een\u021beles!"],"Check out Global Colors":["Vezi culorile globale"],"Expand all elements":["Extinde toate elementele"],"Grid":["Gril\u0103"],"Paste from other site":["Plaseaz\u0103 de pe alt site"],"Paste style":["Plaseaz\u0103 stilul"],"To paste the element from your other site.":["Pentru a plasa elementul de pe un alt site."],"Do not show this message again":["Nu mai ar\u0103ta acest mesaj"],"An error occurred.":["A ap\u0103rut o eroare."],"Selected":["Selectat"],"Decide Later":["Decide mai t\u00e2rziu"],"New options for \"Exit to...\"":["Op\u021biuni noi pentru \u201eIe\u0219ire la...\u201d"],"Item #%d":["Elementul nr. %d"],"Upgrade Now":["Actualizeaz\u0103 acum"],"Upgrade":["Actualizeaz\u0103"],"Direction Row":["Direc\u021bie r\u00e2nd"],"Direction Column":["Direc\u021bie coloan\u0103"],"Don\u2019t apply":["Nu aplica"],"Apply the settings of this %s too?":["Aplici set\u0103rile \u0219i pentru %s?"],"Import Without Enabling":["Import\u0103 f\u0103r\u0103 activare"],"Enable and Import":["Activeaz\u0103 \u0219i import\u0103"],"Container":["Container"],"Add New Container":["Adaug\u0103 container nou"],"Add to Favorites":["Adaug\u0103 la Preferate"],"Remove from Favorites":["\u00cenl\u0103tur\u0103 din preferate"],"Connect & Activate":["Conecteaz\u0103 \u0219i activeaz\u0103"],"Delete %d items":["\u0218terge %d elemente"],"Reload Now":["Re\u00eencarc\u0103 acum"],"Reload Elementor Editor":["Re\u00eencarc\u0103 editorul Elementor"],"Got it":["Am \u00een\u021beles"],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Se pare c\u0103 kitul t\u0103u a fost \u0219ters, creeaz\u0103 unul nou sau \u00eencearc\u0103 s\u0103-l restaurezi de la gunoi."],"Your site doesn't have a default kit":["Site-ul t\u0103u nu are un kit implicit"],"Imported":["Importat"],"Recreate Kit":["Recreeaz\u0103 kitul"],"Please try again.":["Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Learn more":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe"],"color":["culoare"],"font":["font"],"Delete Global %s":["\u0218terge %s global"],"Font":["Font"],"Would you like to exit?":["Vrei s\u0103 ie\u0219i?"],"Item #%s":["Elementul nr. %s"],"Invalid Global Color":["Culoare global\u0103 invalid\u0103"],"Cannot load editor":["Nu pot \u00eenc\u0103rca editorul"],"Would you like to save the changes you've made?":["Vrei s\u0103 salvezi modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut?"],"Save Changes":["Salveaz\u0103 modific\u0103rile"],"Item":["Element"],"Landing Pages":["Pagini de destina\u021bie"],"Global Colors":["Culori globale"],"Navigate From Page":["Navigheaz\u0103 din pagin\u0103"],"User Preferences":["Preferin\u021be utilizator"],"Site Settings":["Set\u0103ri site"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Sigur vrei s\u0103 creezi o setare font global nou?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Exact aceea\u0219i culoare exist\u0103 deja \u00een lista ta cu culori globale. Sigur vrei s\u0103 o creezi?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Sigur vrei s\u0103 creezi o culoare global\u0103 nou\u0103?"],"Create New Global Font":["Creeaz\u0103 un font global nou"],"Manage Global Fonts":["Administreaz\u0103 fonturile globale"],"New Typography Setting":["Setare tipografice noi"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Culorile globale te ajut\u0103 s\u0103 lucrezi mai inteligent. Salvezi o culoare \u0219i o folose\u0219ti oriunde, pe tot site-ul. Accesezi \u0219i editezi culorile globale d\u00e2nd clic pe butonul Administreaz\u0103."],"Create New Global Color":["Creeaz\u0103 o culoare global\u0103 nou\u0103"],"Manage Global Colors":["Administreaz\u0103 culorile globale"],"New Global Color":["Culoare global\u0103 nou\u0103"],"Your changes have been updated.":["Modific\u0103rile tale au fost actualizate."],"Additional Settings":["Set\u0103ri suplimentare"],"Design System":["Sistem de proiectare"],"System %s can't be deleted":["Sistemul %s nu poate fi \u0219ters"],"New Item":["Element nou"],"Add Style":["Adaug\u0103 un stil"],"Add Color":["Adaug\u0103 o culoare"],"Dynamic Content":["Con\u021binut dinamic"],"Theme Style":["Stil tem\u0103"],"Back":["\u00cenapoi"],"Settings Reset":["Resetare set\u0103ri"],"Enabled":["Activat\u0103"],"Pasted":["Lipit"],"More":["Mai mult"],"Get Started":["\u00cencepe"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Prin crearea unui cont personal gratuit, ai acces la acest \u0219ablon \u0219i la \u00eentreaga noastr\u0103 bibliotec\u0103"],"Connect to Template Library":["Conecteaz\u0103-te la biblioteca de \u0219abloane"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"My Libraries":["Bibliotecile mele"],"Icon Library":["Bibliotec\u0103 de iconuri"],"Click here for preview debug":["D\u0103 clic aici pentru a previzualiza depanarea"],"Custom Positioning":["Pozi\u021bionare personalizat\u0103"],"Theme Builder":["Constructor de teme"],"Continue":["Continu\u0103"],"Keyboard Shortcuts":["Scurt\u0103turi tastatur\u0103"],"Finder":["C\u0103ut\u0103tor"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Connected successfully.":["Conectat\u0103 cu succes."],"Inner Section":["Sec\u021biune interioar\u0103"],"Navigator":["Navigator"],"All Content":["Tot con\u021binutul"],"Style Reset":["Resetare stil"],"Style Pasted":["Stil plasat"],"Got It":["Am \u00een\u021beles"],"Copy All Content":["Copiaz\u0103 tot con\u021binutul"],"Save as a global":["Salveaz\u0103 ca global"],"Reset style":["Reseteaz\u0103 stilul"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Delete %s":["\u0218terge %s"],"Category":["Categorie"],"Pages":["Pagini"],"Blocks":["Blocuri"],"Dynamic":["Dinamic"],"Unknown Error":["Eroare necunoscut\u0103"],"Connection Lost":["Conexiune pierdut\u0103"],"Server Error":["Eroare server"],"Saving has been disabled until you\u2019re reconnected.":["Salvarea a fost dezactivat\u0103 p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd e\u0219ti reconectat."],"View All Revisions":["Vezi toate reviziile"],"Have a look":["Uit\u0103-te"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Acesta este doar o ciorn\u0103. Lucreaz\u0103 la ea \u0219i c\u00e2nd ai terminat - d\u0103 clic pe actualizeaz\u0103."],"Submit":["Trimite"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Proceed Anyway":["Continu\u0103 oricum"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Navigatorul t\u0103u nu este compatibil cu toate func\u021bionalit\u0103\u021bile de editare ale modulului Elementor. \u00ce\u021bi recomand\u0103m s\u0103 comu\u021bi la un alt navigator, de exemplu Chrome sau Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Navigatorul t\u0103u nu este compatibil"],"No Results Found":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Te rog asigur\u0103-te c\u0103 ai scris corect pentru c\u0103utare sau \u00eencearc\u0103 cu alte cuvinte."],"No Favorite Templates":["Niciun \u0219ablon preferat"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Po\u021bi marca orice \u0219ablon pre-proiectat ca preferat."],"Show Panel":["Arat\u0103 panoul"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Hide Panel":["Ascunde panoul"],"Save as Template":["Salveaz\u0103 ca \u0219ablon"],"Publish":["Public\u0103"],"Type Here":["Tasteaz\u0103 aici"],"Revisions":["Revizii"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"Editing Started":["Editarea a \u00eenceput"],"Moved":["Mutat"],"Edited":["Editat"],"Added":["Ad\u0103ugat"],"History":["Istoric"],"Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Duplicate %s":["F\u0103 duplicat dup\u0103 %s"],"Enable":["Activeaz\u0103"],"Template":["\u0218ablon"],"Disabled":["Dezactivat"],"Back to Editor":["\u00cenapoi la Editor"],"Global":["Global"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Aten\u021bie: vom \u0218TERGE TOT CON\u021aINUTUL din aceast\u0103 pagin\u0103. Sigur vrei s\u0103 faci asta?"],"Delete All Content":["\u0218terge tot con\u021binutul"],"Color Picker":["Selector de culoare"],"Are you sure you want to delete this template?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest \u0219ablon?"],"Delete Template":["\u0218terge \u0219ablonul"],"Page":["Pagin\u0103"],"Save Your %s to Library":["Salveaz\u0103-\u021bi %s \u00een bibliotec\u0103"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["A ap\u0103rut urm\u0103toarea eroare \u00een timpul proces\u0103rii cererii:"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Aici ar trebui s\u0103 fie \u0219abloanele tale. Proiecteaz\u0103-le. Salveaz\u0103-le. Refolose\u0219te-le."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Nu s-au salvat \u00eenc\u0103 \u0219abloanele?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Designul t\u0103u va fi disponibil pentru export \u0219i reutilizat pe orice pagin\u0103 sau site web."],"Insert":["Insereaz\u0103"],"My Templates":["\u0218abloanele mele"],"Library":["Bibliotec\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Learn More":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe"],"Global Fonts":["Fonturi globale"],"Paste":["Plaseaz\u0103"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Trebuie s\u0103 apelezi la func\u021bia 'the_content' \u00een \u0219ablonul actual, pentru ca Elementor s\u0103 func\u021bioneze pe aceast\u0103 pagin\u0103."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Regret, zona con\u021binutului nu a fost g\u0103sit\u0103 \u00een pagina ta."],"Insert Media":["Insereaz\u0103 media"],"%s Images Selected":["%s imagini selectate"],"No Images Selected":["Nu ai selectat nicio imagine"],"Are you sure you want to clear this gallery?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi aceast\u0103 galerie?"],"Elements":["Elemente"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Color":["Culoare"],"Inactive":["Inactiv"],"Active":["Activ"],"Layout":["Aranjament"],"Add New Column":["Adaug\u0103 coloan\u0103 nou\u0103"],"Typography":["Tipografice"],"Removed":["\u00cenl\u0103turate"],"Section":["Sec\u021biune"],"Structure":["Structur\u0103"],"Advanced":["Avansat"],"Style":["Stil"],"Content":["Con\u021binut"],"Please note: All unsaved changes will be lost.":["Te rog re\u021bine: toate modific\u0103rile nesalvate vor fi pierdute."],"Go Back":["Du-te \u00eenapoi"],"Take Over":["Preia controlul"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s a preluat controlul \u0219i acum editeaz\u0103. Vrei s\u0103 preiei controlul la editarea acestei pagini?"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Discard":["Respinge"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Save":["Salveaz\u0103"],"View Page":["Vezi pagina"],"Exit":["Ie\u0219ire"],"Delete":["\u0218terge"],"Custom":["Personalizat"],"Default":["Implicit"],"Clear":["\u0218terge"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}